Van Helsing schudde zijn hoofd: "Ik vrees van niet.
Dit land is heel anders dan de jouwe of de mijne; zelfs als we hadden een speciale, zouden zij waarschijnlijk niet zo snel als onze gewone trein.
Wij hebben overigens iets voor te bereiden.
Wij moeten denken.
Laten we nu organiseren.
